點解連登仔咁鍾意林桌延?

連登仔有排都吹奏ck

係 個班反毓芒果友 唔見哂